45 歳 薛·羅拔圖肌肉照

呢d係咪健美身形
乾到咁好靚

真空包裝?

施多夫呢

好少巴西球員退役後仲keep得到

其實好樣衰，似冇野食非洲兒童，又乾又柴皮

乾得制 無咩美感

佢踢波好正

成日衝前